開槍狗條女好似在中環返工

唔知重有冇做呢？

已經今星期間chanel未交代，下星期日會唔會比人燒鋪

都未知邊個開槍狗 老豆搵仔話左炒車

可能會

都話左未知邊個係開槍隻狗

推